Vans 手足鞋個設計師可唔可以自己搵廠造鞋比我地買？

我第一個買好想買黎著

我都好想買

推

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦